蓋茨基金會，世界衛生組織和武漢病毒學研究所都遭到了黑客攻擊，成千上萬的電子郵件，密碼和文件已經在網上洩露

fake news?

陣fake news徐好勁吓

title講bill gates foundation圖講gates本人acc 加埋後生嘅相 爆料只係4chan幾句 咁都信

拉

［國內戰線］揪出及檢舉警隊及政府的孫力軍餘毒